屌那媽英國首相都係獌狗

英國首相Boris Johnson表示，正考慮禁制全國進行任何體育比賽，以防範武漢肺炎擴散。

仲要考慮

仲考慮已經係猁狗啦

找數

真

駁唔到⋯⋯